屋企人問：「區選贏咗，人權法過咗，你哋仲想點？」

屋企人問：「區選贏咗，人權法過咗，你哋仲想點？」邊看著now新聞，兩老唸唸有詞。

我一直相信，兩老問得的問題，其實代表了一群社會上唔藍唔黃唔知道的群體。知彼知己，運動才可繼續。

我答：「六個月嚟講到口臭，五大訴求！」

「口號嚟啫！家明你可唔可以現實啲...」屋企人再重申，見好就收的立場。

現實啲？現實是，六個月來，自殺、被自殺、不明不白的手足，不計其數。被虐打、被性侵的人，慘不忍睹。

其他人我唔知，一看到手足被捕倒地，毫無還擊之力時，仍被擁有公權力的所謂警察暴打，誰可忘記？誰可置之不理？

數以十萬計的人，仍願意站出來，嘗試撼動罪惡滿盈的極權，明知不可為而為之。

「即係要攬炒？」屋企人問。

必須承認，打我們不會夠打，奸我們不會夠奸，錢是我們僅餘的籌碼，經濟蕭條是我們能力所及的事。

莎莎？已撤新加坡所有業務，未來一年關閉30間香港旺區分店。迪士尼？減少8成入場人次。香港？預料今個財政年度，15年來首次錄得赤字。

12月不購物，不消費，撐起黃色經濟。放心，這張成績表，1月、2月陸續會出。

放棄我們？大財團未有資格。持久戰，讓當權者、讓狗眼看人低的商家，看看誰怕誰，矛頭最終指向又是誰！

對，我們在爭取攬炒。

這裡一日沒有公義，永遠也有抗爭。

IG = kaminghk

5大訴求呢

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

仲想點呢句應該問政府

五大訴求，缺一不可

香港人永遠唔肯長大， 贏左一場區選好似贏左成全世界咁， 民主人權法過左又點， 有話過一定制裁香港同支那咩

見好就收，收皮就有份
If we burn you burn with us

好耐無見呢句
If we burn, you burn with us

岩呀 我都聽到有人咁講
都係個句 缺一不可

寫得好好

淋病未死，pk鄧未伏法，如何同死去的人交待？

五大訴求+黑警死全家

我地要五大訴求

缺一不可

就收佢皮啦

Push

應該問政府

無五大
繼續運動

五大訴求
缺一不可

完

五大訴求

講到呢啲野你比我咁
我地自己掙取架 我想點關你撚事

好簡單
五大訴求 缺一不可

咪話比佢聽五大訴求缺一不可

再同佢講茂名示威者反抗武警成功爭取訴求
抗爭者一啲事都冇

香港政府就對示威者 打殺 酷刑 濫捕 強姦 ，五大訴求
等等事情 一啲都未解決 點解咁樣就要停？

已經有公司炒人

重有4樣

義士抗爭者唔係condom 仲有政府體制係呢場運動已經露晒底 政權完全唔係為市民

咪住 人地支國廣東都好現實地放晒啲抗爭者鳥
香港呢？

點 跟住又會有幾多個跟住

上一代就是覺得自己要屈服於權貴，所以甚麼爭取佢哋都睇唔過眼。只有當佢哋的利益被人影響到底佢地先會明白，佢哋眼中就只有錢。

你再望下一田...?

連儂牆 文宣

好簡單
無論係區議會
立法會定人權法都係一把刀
你遇到敵人 刀唔係俾你用嚟舞 係用嚟殺敵
點會拎起把刀就當贏?你都未攻擊
對家都未死

支共倒台，香港獨立，送走班支那民返支那

I want to vote president

一於攬炒

其實今日仲問得出依D問題, 唔係港豬就係藍絲. 根本就係唔在乎個社會變成點, 只係關心飲飲食食都係有無工返.

千個手足俾狗咬當condom?
你話有萬個黑警陪葬都唔得掂啦

清算差佬

想你地冚家剷收皮

區選贏咗，人權法過咗，但五大訴求撤回之外咩都冇，係零

問佢哋瞓撚醒未...區選，人權法從來唔係訴求，係某啲人做得太多陰質嘢嘅結果嚟

冇錯
五大訴求
攬炒
中共倒台
就係我地所想
從來冇好過
不存在見好就收

你隻曱甴都幾生猛

啲人見個政府唔撚跪, 又做唔到咩
就恰鳩市民, 叫市民讓步
食屎啦

攬炒

解散警隊

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

缺一不可

區選贏 人權法過

係香港人爭取返黎

都唔關政府事

點解要收手？

不消費先係最低消費

這裡一日沒有公義，永遠也有抗爭。

五大訴求 缺一不可

同佢講你家用叫我俾5000$你,我俾左1000$你喇你仲想點呀

五大訴求
缺一不可
一係贏盡
一係輸晒
永冇中間

屌佢on9
1.區選係大家投出黎，唔係邊個可以自行決定結果。而且從來唔可以講成邊個要求邊個俾邊個蠃，叫佢on鳩少陣
2.別國內政不容你說三道四

一直以來抗爭者嘅訴求都冇呢兩點，呢兩點只可以話係過程，一種手段。直至現現時為止，我見唔到當權者有因為呢兩點而作出任何正面反應

其實我地都好簡單 就係5大訴求

支那滅亡

雙普選，解散警隊，調查警察所有暴行，林鄭所有班子行政連局長全部下台由民選班子接手，取消暴動罪，釋放所有學生

贏左啦
5大訴求已達成
1. 區選勝出
2. 人權法通過
3. 唔出老解鎮壓
4. 警方撤走中大理大
5. 黑警比心心

而家要從本土人利益出發，實現真正自治
全民參與政治

自由，民主，法治，沉冤得雪

公司班廢中廢老呢個時候仲話自己不黃不藍
只係討厭暴力，2邊各打50大板

除左 黃絲 藍絲 仲有一大班自撚絲

曱甴未冚家剷
高官未被誅三族
點會夠

最撚憎香港人成日打住「務實」旗幟去忍受不公義，完全係對唔住手足，之前柒婆社區對話有幾條撚樣講話咩香港人好務實，要獨立調查就夠
至於攬炒唔破舊又點立新呢？

其實區選贏左既議席，
唔係政府讓步，
而係我地有呢個民意基礎而有既結果。
至於人權法就係手足用血、汗同未來，
所換番來自國際既人道支援。
至於呢個垃圾政府，
除左拎走左條惡法，
仲變本加厲咁打壓。
贏？
贏條撚啊？

你今個月出撚左糧下個月你係咪唔使出先
屌你老味緊係食住上嫁啦

不嬲5大訴求唔包區選，跟本無贏過。

死幾多人呀? 廢老返屋企訓la, 過幾年都釘啦，後生仔世界, 我問返你班老野想點

清算警察暴行

2014年試過，人家秋後算帳。
如果我地停手，人地就來算我們的帳。

好文！一語道破藍絲思維

五大訴求啊屌你老母

攬炒尚未成功 大家仍需努力

不嬲都係攬炒派

我已經知道可以去到2047仲叫緊五大訴求

If we burn, you burn with us.

認同

五大訴求外仲要重组警隊

”只是”囗号？口号代表信念，而信念改變世界

呢六個訴求一曰未達到，抗爭唔會停

見好就收係收皮個收。靜落黎中共一定玩大清算。香港人唔會有好日子過。

6個月，警察濫暴、私刑、禁錮、謀殺、輪姦、非法棄屍，數唔完嘅嚴重罪行，咁多人犯咗竟然冇一個人被捕。意味住香港會繼續成為一個犯罪天堂，甚至將來會成為貪污之都。一日唔拉曬呢班人，市民冇得選擇一個廉正嘅特首，個運動冇得停。

推

缺一不可

講左6個月，你屋企人訓撚醒未

獨立調查委員會都未有
起碼清算啲賤畜先叫有談判空間

依家經濟肅條只係起點

問黎都多餘 自己諗啦
咁多都做緊仲要解釋比扮訓既人知都浪費時間

五大訴求 決一不可

區選之後家母都問啲人會唔會再出
佢哋真係會以後就咁完

仲想點? 五大訴求及取消功能組別

家庭版震撼教育

人民不應害怕政府 政府應該害怕人民

一個黑警都未清算

仲想點？
五大訴求 缺一不可

推!

廣 告 -
幫忙推俾更多外國人睇:

返工

除左5大訴求獨調會，長線雙普選短線取消功能組別

五大訴求 缺一不可

121 的遊行人數 咪用行動 講左我地想點

five demands, not one less

林奠成日都話要全力支持黑警，咪叫D黑警拎份糧出來支持返香港個經濟同樓價囉

殺人犯殺完人, 強姦犯姦完人, 人都拉左, 大家都知佢做, 咁你地仲想點?

唔搞落去唔通放返出黎由佢又殺人又強姦啊?

想香港獨立

如果我唔現實，就一撚早搞革命搞獨立

五大訴求有關依d事

閱讀理解零分

…法案規定180日內必須有制裁名單

一日唔回應五大訴求一日都未完

五大訴求，缺一不可！

香港人真係好中意抱住一個自己責任完了, 其他o既交比你o既感覺做人

一日未有公義，抗爭永遠長存

以後比家用淨係比2蚊
之後同佢講，咪比咗2蚊你地囉，你地仲想點

你問返佢 到呢一刻爭取到乜野？

放番去 慢慢玩
一晚就唔見左條村

屌
sad but true
贏哂喇我地
今次高佬可以出黎講多次 5:0

記住
五大訴求 缺一不可 並唔係口號
我地唔可以接受任何階段性勝利
真正嘅勝利只係五個訴求都落實去做
先係勝利
得兩個或者三個都唔可以收貨

細個你叫我讀書考第一，依家我廚藝第一，講笑話第一，你仲想點。

我想食飯你比個包我就想收貨？

明明區選同人權法都只係手段
一個二個以為係最終目標

可能班人聽口號聽左幾十年，就看得「五大訴求缺一不可」都係口號。
但我好肯定咁同呢班人講呢句野唔係口號

區政重光 憲法重立

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

If we burn you burn with us

又話五大訴求講到口臭 最尾轉個撚頭話爭取攬炒 自己打自己嘴巴

係五大訴求或者攬炒。

一係我地贏，一係就一齊輸。

我要攬炒!

啲𡃁仔放翻哂出嚟未呀 未就收嗲

唔消費 就算消費都剩係幫襯黃店

Five Demands

區選勝利+人權法 都只不過係民心對五大訴求嘅選擇+副產品

正如佢支那國嘅太空計劃 都唔會放到支火箭就完

社會都唔會區選勝利+通過人權法就完
一日唔完全通過5大訴求
一日都唔會完

並唔係口號

點解佢唔講：區選個民意已經好清晰啦，政府仲想點呀？

叫佢地落街問下班蒙面黑警仲想點 ?
個頭比人扑濕下，吸番兩啖 TG 佢地就會明仲想點。

未有公義 決不罷休

好多藍屍都係咁問

五大訴求 缺一攬炒

五大訴求，決一不可

其實你家人都係現實主義但又唔識野啫。
畀佢知道香港贏左有咩好處先啦。

五大訴求，核心係雙普選。

雙普選現實嗎？
當然現實。一來係中共既承諾，二來中共都可以搵港共參與競爭，對中共來講，比起香港失去獨特地位而無法讓中共換取外匯以及入口被限制既晶片，雙普選實在係太好既選項。

如果雙普選對中共咁好，點解中共唔畀呀？根本中共係唔會畀既。
香港失去獨特地位，中共係死硬架。但我推斷中共都知道西方各國亦需要香港，希望以此作脅，打賭西方各國不敢制裁香港。
但其實西方可以局部制裁香港，例如上面提到既晶片，你估真係用龍芯咩？
中共如想全勝，會局部讓香港衰退，令港人放棄，然後盡量修復，並打賭西方無法放棄香港。如此全面管治香港，又仍能利用香港。
香港要贏，就要迫出雙普選。要迫出雙普選的確要有攬炒決心。中共唔會畀香港攬炒既。問題係香港人有無決心同能力攬炒，先可以迫到中共讓利。
我地既目標係要香港贏，而唔係要中共輸，只係令佢無得贏晒。要中共自己make a deal，而唔駛我地提出既。

香港輸左會點？
當然會加速香港讓利與中共。你睇啲基建咁貴，買東江水又咁貴，香港租出西九口岸就一千蚊一年，中共租畀香港既深圳灣口岸就近千萬一年。全部都係讓利中共，香港人已經慘到嘔，仲以為蛇齋餅稯係著數。
而到時香港既自由亦會受到壓制，以避免再有反政府活動。人面識別、信用系統會變相懲罰港人。

香港贏左有咩好？
有雙普選後，中共會努力派港共參與競選，同時跟返基本法處理國防外交。到時香港人如果識投票，就可以令中共為收買人心而避免惹怒港人，不敢再過份要求香港讓利。
香港亦因真正港人治港而有望不再請廢柴當官，真正能發展經濟，香港發大財。
而且人權法要求美國國務卿每年審視香港情況，中共投鼠忌器，只會對香港更好。

想見到全部popo入冊

不消費藍店，支持黃色經濟

五大訴求，缺一不可

口號？
幾多人去勿忘初衷個遊行

偽政府倒台

撒盡中囯人新香港人

完

乜兩樣都同五大訴求無關
仲係市民自己爭取番嚟嘅

push

我地要光復香港為左更好嘅香港而繼續抗爭

好文一篇

簡單，五大訴求缺一不可。完。

唔係贏唔贏問題，係公義未能夠彰顯點可以停

係唔係老一輩就已經唔知，點解會出現五大訴求

唔消費其實唔work
因為食飯飲水都係要消費

你老尾班死黑警都未落地獄,完咩完

咁就叫贏左 宜家小贏轉頭就清算你啦

現實d啦
林鄭點會撒回送中
外國點會為左香港得罪中國出人權法
林鄭點會開獨立調查

講撚左咁耐五大訴求，俾人當口號

97年回歸，就係佢地班人無動於衷，成搞到咁。
見好就收，但忘了初衷，犧牲咁多，只換來一點小勝利就算。
所以文宣，自已區連農牆幫手重建。

609(105萬)、612同616(200.1萬)根本就完全未有人權法正式上枱

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

全部入冊冇乜可能。

全部留個案底，冇哂退休金啦。

想回到69，政府立即撤回

P推！

事實係老一輩真係會唔明點解區選大勝都要繼續抗
我都要同老母解釋返一大輪而家其實5大訴求冇一樣達成所以先要繼續而且有民意支持
呢方面文宣要落力做返

係, 兩樣都唔係政府回答左我地訴求

你屋企人廢

「你理得我想點撚樣」
對藍絲洗撚講道理，一句秒殺仲實際

佢哋真係以為只係口號其實係實質嘅要求嚟

其實有 普選就ok

未贏呀屌

佢哋好鍾意見好就收

真普選囉 咩仲想點
你叫佢問下林鄭個獨立調查攪咁耐拖拖拖想點好過啦

我仲想點？要五大訴求缺一不可囉

一言既出，駟馬難追

仲記得612之後幫手擺街站
有街坊叫我哋唔好輸打贏要，政府已經暫緩條例

八隻字講曬咁簡單 點解佢哋唔明

5 demands not 1 less

八個大字

邊有人打支線任務爆機架dllm

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

現實？
現實咪年輕人前途俾老年人賣鳩咗

呢d野關港共政府咩事

應該問點解政府要攬抄

Sorry 共產黨唔亡黨 我都唔覺得香港人贏左

我一開始以為係問抖夠未
仲唔上街等幾時

想林鄭跪含我